中大email真係好撚識做生意

先用大膽言論上位
多左人留意佢之後
就開始賣sextoy
然後就開始賣相
仲要識用「物以罕為貴」既營銷策略
賣到188USD/月俾十個麻甩佬
仲要肯定唔止得咁少人幫佢買

做好左盤生意之後，就識用新招吸引更多人買佢個貴plan
而家都唔知有幾多個人幫緊佢買

做晒呢d野之後仲未夠皮，而定仲要搞埋補習社
又唔止收dse學生，做埋個d成人班
吸引埋d為睇肉既麻甩佬去幫襯
真係香港地做女人好搵到呢

不嬲塊西好似八達通咁用

所以話 有西幾好

10個人買佢個plan
已經講緊1880USD一個月
已經講緊差唔多15000蚊港紙

有買相就知EMAIL d相物有所值

咁撚樣衰都課金, 香港男人

條淫婦好撚好J

又要影，影完又講話唔能夠公開
但又要俾個平台你地買

呢排無佢d相流出

係香港打開個心口已經財源滾滾來

垃圾人形豬 係香港有塊西真係萬能

一個月都唔洗番工
淨係影下相就有錢收

成塊西係佢既產業鏈黎

雞

睇豬肉寫真

無計，毒撚同傻仔嘅錢太易賺，而呢條臭閪好易利用呢點

床上一定好撚淫 好識捉摸男人心理

扮乜撚女權分子呀

好似無講過自己女權分子

講咁多把撚咩, 最仆街係比錢買相啲撚樣, 唔開心share比樓主免費睇

我有得睇咪睇
無咪算

屌你睇埋我嗰份

九乘九冇報稅

圖呢

個post係咪差緊d野

樓上全部都唔尊重女性自主

豬閪到咁都要圖，唔怪得有人幫襯佢

想知

淫腳有錢就食得
利伸：食過

叫人唔好叫你做雞，先唔好喺自己身上貼價錢牌

買果堆是咪弱智

多得香港男人咁蠢又谷精上腦
你話你拎d錢幾次雞都話 拎d錢走塊買豬相

乜水，有冇圖

好正

都係全靠班幫佢make noise
最新標準係唔駛有樣有身材
有塊西 就算成隻海豹咁 都已經無撚敵

真系頂唔撚緊
影親呢類相唔連手臂就知一定係肥閪

我做到隻狗咁先得10k
佢每個月up相都多過我...

身體自主

豬蹄著黑絲都仆住去買

呢個年代要睇裸照都唔係好難姐，靚過佢身材比佢好嘅大有人在，到底係咩人先會買佢d相

用做雞啲錢去開補習社
之後係間補習社繼續做雞

網上賣淫照算唔算發佈淫穢及不雅物品？

開補習社幫有錢佬上門私補

「email」應該係「emilia」，敬請留意